想開間髪型屋, 改乜名好?

見d髪型屋好鐘意食字, 又想改返個, 但又唔知食乜字好

小芝娜髮廊

頭toy

非髮型屋

髪財埋遍

瞬間變柒頭

飛髮集會

留頭不留髮

靚女（唔屙屎）

靚女唔痾屎髮型鋪

大食堂

高等髮園

當客人個頭係玩具咁剪

有髮剪

好易髮

深夜髮廊

髮姣屋

理髮咗

女髮局

瑞士髮廊

高等髮院

J cut

蠟髮焗

髮髮聲

非法